不如將罷買戰線推展到全世界,全球罷買支那貨

運動到而家已經3個月,香港變左全世界焦點所在
外國社會廣泛都係支持同埋香港示威者而厭惡港共同支那
加上外國支持香港既活動一直比支那狗叫囂衝擊同破壞
比全世界睇到佢地點樣橫行霸道, 基本上已經比全世界厭惡
但外國既人即使點樣支持我地,都好少會好積極咁行動
最多都係網上言論上撐同出下聲援集會
咁不如我地而家就開多條新戰線, 出海外文宣
發起全世界由其係西方國家既人一齊無限期罷買支那貨
我地成本唔會高,只係需要出文宣同係網上廣傳
外國人又唔洗付出咩實際成本,參與意欲都會比較大
如果成功多人響應既,可以直接損害支那經濟
等佢地打緊貿易戰既時候再雪上加霜
失敗左冇人響應既話成本都唔大
無成本又可以玩野,點解唔做?

一齊黎集思廣益下

香港都未搞掂，咁快諗到全世界

可以一戰

再分散注意力既話場運動真係可以玩完

不嬲都搵緊外國勢力支持

支線任姐, 香港都攪緊罷買,點解外國人唔得

潮流興玩乜乜challenge 試下搞個全身裝束都唔係made in China challenge 應該無咩人得